英超提前關閉轉會窗擺明逼害摩佬

摩佬敢輸波都無得買人
眼白白睇住麥佳亞、艾達韋列特對返曼聯

你再串嘴以後我地斷絕關係

即係咁，如果daddy輸完白禮頓買左艾達韋列特
熱刺仲可以0封我地咩？

我反摩不反曼

反daddy 冇人性

佢狗黎

我鏝狗，最低賤

係，好人好姐

我狗來

即係咁， 熱刺都可以買人既

你係狗來

笑死，熱刺一條友都無買到
你覺得他們會買到人？

我花名佩雷斯主席

你是世青隻狗

比世清hack左 我屌佢老母

摩佬成撚日Fake Bid，應該買既人買唔到，抵撚死

普巴冇趁英超關窗後去西甲算係咁

仲搞到Bale嚟唔到

怨婦